三樣女人唔應該做嘅嘢

揸車
用提款機
擔遮

不服來電

一哭二鬧三上吊

點解

上司